黨鐵今晚又收10pm...我地就輸！出唔到夜街！

就輸車都搭唔到

5毛又開post啦

一毛到帳

拉

屌你老母